【正式簽約】曹星如落實10‧7鬥日本拳王

「神奇小子」曹星如(21-0-0，13KOs)鐵定於今年10月7日在香港會展上演的《王者對決3》與日本拳王河野公平對壘，比賽將會進行12回合對決。

前WBA超蠅量級世界拳王河野公平昨晚於日本東京後樂園場館出戰，並以5回合TKO擊敗泰國拳手，取得挑戰WBO超蠅量級國際冠軍的資格。河野公平生涯戰績33勝10和1負、13次K.O.對手的河野，是於今日正式與香港拳擊推廣人、DEF Promotions創辦人兼總監劉志遠簽訂比賽合約，他坦言昨晚勝出後整晚都睡不著，十分期待10月對星如的比賽。至於將會爭取22連勝的曹星如今日接受訪問時，首先恭喜河野公平勝出了昨晚的比賽，他透露自己7月中已重新投入訓練，現時確定了10月會出戰河野，他說︰「可以有明確方向去作針對性訓練，希望在即將到來的這次比賽可發揮更佳水平。」

劉志遠表示：「我們早於2015年已希望安排曹星如與當時仍為世界拳王的河野公平對決，可惜因種種原因錯過讓星如挑戰世界冠軍的機會，然而正因此令港日兩地拳迷對這場拳賽引頸期待。」劉志遠續指：「星如未來有機會挑戰現任世界拳擊協會(WBO)超蠅量級世界拳王、外號『怪物』的井上尚彌(13-0，9KOs)，而河野公平亦曾與井上尚彌作賽，我們也希望籍今場賽事，作為星如的一個測驗，了解雙方差距，作為未來的參考。」

外號「Tough Boy」的河野公平現年36歲，2015年10月於美國芝加哥擊敗曾為兩個量級世界拳王、當時被譽為日本拳擊第一人的龜田興毅，成功衛冕WBA超蠅量級世界拳王金腰帶。河野於2000年正式出道進入職業拳擊，2008年首次挑戰世界冠軍寶座，經驗老到。

以為井上尚彌

留名等睇曹星如一拳打到佢出銀河系

牙星又走線

又揾人刷數據

如仔又贏

君如好波

算係咁啦

雖然唔係打井上